有無人九月中都向冰島🇮🇸？

向冰島成10日驚成日無人同我講野悶到口臭

向你老母西

食個飯都好

幾號

第二次去

11-18

巴打都係一條友？有咩地方必去

唔係
我最鍾意係東部峽灣同埋馬碲峽谷

幾日都係Reykavik?

喔我一條友唔識渣車應該都係join local tour
最多都係去到south個邊同埋斯奈山半島

有幾日會join local tour 但個據點都向Reykjavik

17到冰島 夜晚食飯囉

留個tg

現家係冰島
唔想走呀
後日翻香港

有無相happy share

諗住又係11-20幾或暫10幾至20幾去
乜都未買
利申 去過一次 今次環島